[Huh] 往日不再 Days gone

相隔個幾月再出新game片
今次係Days gone
其實我上個月已經開始上傳 但我諗住打曬先開post
費事拍幾集又開個post咁樣
第一條片係12集裏面全部抽出嚟嘅搞笑野 無興趣睇曬咁多集嘅ching希望你地睇下

全12集

每集我都有個時間表,如果想睇主線嘅巴絲可以自由選擇

頭2集因為當日我用youtube直播轉過去,所以無咁清同清楚,但之後我轉番做錄音就無事了

希望大家鐘意同埋不妨訂閱支持下,以下仲有舊game post
Hitman2全暗殺
Hitman2只穿西裝的無聲殺手
JUST CAUSE 4
Devil May Cry 4
生化危機2重製(Leon)
生化危機2重製(Claire)
還願Devotion
Devil May Cry 5

如果你問我隻game好唔好玩,我會話有好多bug,多到好淒涼
但反正係單機game都可以當輕鬆下,而遊戲背景都正,唔計loading要等嘅時間我都玩左30up個鍾
再講多我怕劇透

wfc 善心打破零回覆

多謝

幾有心整
善意幫你推一推

多謝你

612

Up